Dragy Petr, (1) Každy den jsem vstavam v 7:00, potom oblekam se, každy den mam češtinu s 9: 00 - do 13:00. a potom v 18:00 posloucham radio. (2) A v útery s 9:00: do 13:00 čeština, potom divam se na televize. (3) A v St v 7:00 vstavam a potom jdu na snidani, v 8:00 jdu do školy. A večerom jdu. hotelu detat domácí úkol. (4) V čtvertek taky vstavam v 7:00 jdu na snidani, a potom jdu studovat češtinu. po tom večerom jdu do kina s Monikou. (5) V pátek s 9:00 do 13:00 uču češtinu. A 15:00 do 18:00 detame nakup (6) V Sobotu u naš volny den jsem. V 13:00 výlet nahrad Karlštejn. (7) A v Nedeli taky volny den v 15:00 jdu sportovat na tenis.
